有冇人去澳洲讀職業治療碩士OT master

我想透過讀2年master攞牌轉行,好想知難唔難讀？會唔會好難畢業？有冇人讀過/讀緊可以分享下
本人就快完成一個唔關事既bacholar degree, 本身冇health science background, 英文底唔係好, 考過一次IELT 得6, DSE英文得3, 呢排努力緊學英文想IELT有7
睇中perth既curtin U, 想試吓完成requirement報下
我如果入咗去一定好努力讀, 但好驚唔係努力就解讀倒

樓主屋企好有米

攞哂屋企啲錢去讀

BTW, Monash?

我會揀偏遠地區讀, 想試吓移民

本身無讀過health science 英文又唔係特別好 讀ot好吃力

health 英文真係要好
我IELTS 7.5 都覺得自己啲英文廢
特別係呢啲著重溝通嘅科
同埋好多allied health 都要6.5

利申 某health aus master

undergrad ot要出幾個月placement同當地人要溝通到 唔肯定master洗唔洗不過好大機會要 好多香港學生係fail呢一part 讀咗20年英文都係得3 樓主自己衡量下

Master都要

Ielts 得6 英文3 .....
不如retake dse報poly ot/東華大學ot + popyu mot算

英文屎又冇相關degree, 你都幾難畢業， 如果純粹想移民你不如諗d 易d 讀ge 科，澳洲社工都幾缺人， 易讀，又類似

係唔係fail左就冇機會再讀？你身邊有冇人grad唔倒？

你係澳洲讀緊社工？有冇得分享多啲？

你係咪過來人？都想知多啲就業情況！

讀緊health science 身邊識好多讀ot
聽你咁講 以你bg真係唔建議讀

你啲朋友係咪有底都讀得好辛苦？有冇識人grad唔倒要中途翻hk？

好多都係讀ug 有個今年係Curtin讀ot master 不過佢ug係hku biochem

同埋你requirement都未meet到就諗緊grad唔到 不如考慮下其他一樣係list既職業

識人做緊

係 placement好易肥 年年走十幾個人

你啱

肥左無得重讀？

La trobe master ot點睇

DSE Lv3 IELTS 6...